［行動POST] 9.7 做遊客入機場 - 東涌塞定唔塞呀？

好開心已經見到有巴打準備咗9.7 機場和你塞既行動Post

9.7 係和理非主場！

Dress Code:
遊客look (唔要黑衫已經有共識）
戴唔戴口罩就除你

To Bring List:
1. 尿袋、尿袋、尿袋 - 冇電冇資訊呀
2. 水（但唔好飲咁多，塞到你冇廁所去架）

目的地 ：
無指定目的地！
無指定集合地點
無指定集合地點
無指定集合地點
因為我地係遊客，自己簡

不要停留機場、不要入機場、不要係機場落車。
要Be Water，周圍走

要訣：
不停一個點（塞車係公路上除外）
真正Be Water 呀！
塞到就達到目的，不要戀戰

方法：
搭任何交通工具向機場方向出發便可
來來回回再出發
塞到佢冚家鏟！

交通工具（只要人夠多、塞到90%主要人流去機場會用既方法就可以）：
1. 各大A巴、E巴
2. 機鐵（極大機會會停）
3. 東涌綫 - 到東涌排隊等巴士入 （東涌站&巴士都極大機會會停）

唔講搭船個啲啦因爲唔係主流交通

概念目的地：
1. 迪迪尼（青衣收費廣場轉搭R巴）
2. 青衣收費廣場
3. 博覽館
4. 請比貨
5. ........

但有樣野暫時未諗得掂 - 關於東涌究其做唔做到Be Water

根據上次經驗，東涌其實係比機場更危險既地方
機場起碼有旅客做護旗手，狗係唔敢放催淚陣武力清場

但東涌得主要兩個交涌工具，可以大量+快速送手足走
1. 東涌線
2. 巴士

問題：
1. 東涌綫周巴士會停/ 會被倒塞既機會極高，萬一手足留左係東涌走唔到出去，狗又黎封殺，點解決？
因為就算有船，船班次太少，家長車亦都唔可以快速接晒手足走

2. 但係如果冇手足係東涌站排隊搭入機場既巴士，旅客咪唔會受到「和你塞」效應？
因為上次最塞就係青馬+青衣收費廣場個到，足足塞左2個鐘以上。過左青衣就冇咁塞。
所以如果旅客由東涌出發入機場，如果冇手足係東涌巴士/的士站「和你塞」，會唔會減少左影響？

但如果手足繼續排，原地留守東涌的話，會有危險（問題1.）
集思廣益，可以點解決呢個羅生門？
唔可以比東涌手足送頭！！！

係咪應該放棄和你塞東涌出機場既交通？
一到東涌就再車走人？

最後，唔係捉鬼
但係9.7邊個主動搞東涌站、Set Road Block Block 死自己東涌手足
大家可能就知邊個係狗
唔好做狗搞死自己手足呀

黑警冚家鏟
#305381

30萬既新會員又咩機心帶風向？想搞到大家行動唔一致？行動以和你塞channel為準
搞埋啲小動作想令東涌至機場條路暢順，令啲機唔會delay/cancel?

傳送門：其他9.7 和你塞既機場 POST

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

我都話集思廣益

你有冇高見

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

831